有冇人AirPods pro 叉電叉唔爆？

依幾日起身發現 叉極都係得70-80%
做乜鳩 有電池保護？

好似係因為adaptove charging

就快玩完架啦

怕咩 我都未換